★返工去到幾盡！食環署今日搗破一間私營骨灰安置所 並檢走一批證物

食環署今日搗破一間懷疑非法營運的私營骨灰安置所，並拘捕2名人士。

食環署轄下的私營骨灰安置所事務辦事處今日上午於紅磡偵破一間懷疑非法營運的私營骨灰安置所。食環署表示，涉案的私營骨灰安置所營辦人懷疑在沒有根據《私營骨灰安置所條例》取得牌照的情況下存放骨灰於有關處所內。骨灰所辦人員獲法院簽發搜查令今日到上述處所進行搜查。行動中，骨灰所辦人員檢走一批證物，並拘捕2名人士。案件仍在調查中。

食環署發言人指，會繼續採取嚴厲執法行動，打擊非法營運的私營骨灰安置所。同時呼籲市民不應向任何無牌私營骨灰安置所購買或租用龕位。

玄學家稱，人若冒犯先人，定招報應，輕則生病，在某特定時間發燒，病情嚴重者會神志不清，做出危險行為，後果難以想像，報應還會禍延家人，影響運程。

執行d人正on9

用全家 運氣去搏份糧

攞人地啲骨灰做證物？？？

平時恰鳩啲呀婆都未夠
而家死人都唔放過

yes

（支mode)

照你咁睇係咪要成條街都係d骨灰場先合理？

講業孽，點都係做屠夫果班奶野先啦

報應應該報落decision making班人身上？

最近Viu tv都成日播靈異事件（只係得罪一兩隻ghost)

現在得罪幾百隻

以前 香港好多神石，一郁，decision果個會死，開工一樣sick

強如日軍，搞完宋王台石後，都全軍投降

我以為日軍投降係因為原子彈

食環搗破…聽到都覺得on9

no

係一股力量令美軍研究原子彈成功

美國d原子彈都係因為郁完宋王台石先射

呢個真
之前個港女家姐夠膽係破地獄既時侯向後望 之後第二日發燒燒左一個星期

配合好多靈異嘢

本來德軍行先

川普輸都係因為有班靈婆作法咒佢輸，搵班鬼搞佢
所以今屆好多死人投票

你聽佢鳩UP

咁呢食環署會唔會影響到美國選情

其實點解骨灰要拎牌

唔使拎牌，你鄰居突然做左骨灰龕場你接唔接受到？

果道係 紅磡棺材街

有左幾十年

原來係咁
其實唔點香我就冇乜所謂 墳場啲風景都幾靚

根本成件事好on9
又唔夠土葬地
骨灰位又唔夠
相反牛屎佬就可以亂鳩咁起
大小又無規限
起過界又唔敢執法推黎推去
斷正又唔敢執法唔想得失政治勢力
半個港島大既地就浪費曬

食環睇路

快撚啲批牌照啦

舊香港人 有傳說話 日軍戰敗，係因為炸過宋王台舊石頭

放心啦，以後唔會
以後政府話要有骨灰龕場，便會有骨灰龕場
政府話要有垃圾焚化爐，便會有垃圾焚化爐
冇人可以反對

不停行衰運

公營骨灰龕等咁撚耐先會有人寧願幫襯無牌骨灰龕架啫
政府係咪應該反思下點解有呢個現象

你老豆啲灰比人扣左，快啲黎攞返

蝴蝶效應

咁撒骨灰落海會點

食環啲撚屌
幾時得閒捉下啲老鼠

紅磡溫思勞街d骨灰 有d住左幾十年

食環署在紅磡搗破懷疑非法營運的私營骨灰龕場，拘捕兩人。 涉事無牌龕場，位於紅磡溫思勞街35號。食環署轄下私營骨灰安置所事務辦事處早上持法庭搜查令到場，檢走一批證物。

信呢啲嘢嘅人就真係on9 啦
支共未滅，惡人無惡報，黑警無後果
你同我講呢啲，真係on9無極限

警犬破壞祭壇唔見有事?都戇鳩

呢d私人好多係長期點香唔會斷

又唔批地又唔發牌
成鳩日拎啲城中心地出嚟做過問卷
等人反對就話無可奈何

用證物格放骨灰都係一種方法

2020年啦 仲信鬼神之說
真係有鬼神既話 林鄭 李家超一早死撚左啦

所以通常愈迷信既國家就愈落後，好似泰國 中國 印尼咁

有得揀做唔做， 你估聽order 的人唔會有報應

應該要寫信去俾閻王申請請班先人上庭作證

食環前線好黃

日軍投降係因為蘇聯有機會快過美國登陸

應該問
你點證明啲陣係有影響？有咩直接關係？又有咩間接關係？如何影響？等等

Lihkg大把人信

40大版 ，仲有（2)

[風水救港] 群蛇惡陣破解法 !!!

食環都係狗黎

紀律部隊最迷信

2020年仲咁迷信

2019年 Lihkg大量風水post

仲大把人reply

骨灰家屬點算，幾時可以攞番

分分鐘撈亂骨頭

so? 有人信所以岩? 地平說都有人信

上一代d人最憎市政局 小販管理隊（今食環）

分分鐘有d過身 就住紅磡

靈異嘢 就算節目都長做長有，有真有假

冇人夠膽話完全冇

幾時去沒收埋何君堯老母個墳頭?

同 輻射一樣，看不見，聞不到，以前d人唔知有呢樣嘢，接觸過後人有病，就話係迷信

其實係因為得罪連登仔

有咩好搞？犯左國安法咩？呢個港共政府真係好撚on9

講到好撚勁咁

可能想拎d骨灰返食環總部 灌輸國安法俾先人學習

華人講報應，係假設人有自由意志，人係能夠及應該對陰質野說不，所以，以今次事件為例，不單決策者有報應，執行者亦有報應。

剩係bad luck都夠你受

話說在70年代屯門要發展為新市鎮，政府要在青山灣填海興建三聖邨，並擴建青山公路，自然要炸開這塊巨石。當時準備炸石的前一晚，全部工人都突然染上怪病。其後每次炸石時，工人都會出意外或者生病。眾人都生怕會惹怒靈石，不敢動工。

之後由另一間公司接手，怪事又再發生。首次炸石時，巨石竟然絲毫無損，石隙更流出紅色液體。街坊認為巨石有靈氣，可說是麒麟崗鎮山之石，而且被對面玉鼠島的鼠精依附，能夠保佑當地居民。最後經過商討，政府同意把青山公路繞過巨石，更把巨石劃為地界，並立下石碑。

都市傳說通常不止一個版本，另一個版本接續上面的傳說，流傳指當時新界民政署的洋人高官認為是無稽之談，堅持要炸石。豈料籌備炸石之前，項目的工程師卻死於非命，湊巧這名工程師就是高官的兒子。

入面先人聽著，你地已經被重重包圍啦，立即舉高雙手，慢慢行出黎投降

唔投降嘅全部倒落海！

真係成班（怨靈）出嚟

成班食環瀨尿都似

可能已經跟左佢哋返屋企

晚晚

～俾返間屋我～～

都咪話唔得人驚